「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

不論你係和理非定勇武
希望大家都會入機場

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

自推10次

9

8

幫推
——————————————
內有機場抗爭論述，策略及方案
請以機場抗爭方向作主軸

該post 以和理非手段解決
兄弟爬山 其他人有其他方式抗爭 請自行決定 會尊重及諒解 不用互相攻擊 各有各做

機場七小隊分為：星期一小隊，星期二小隊⋯⋯星期日小隊，二百萬人除365日，可以每人每日輪流五千人，不用衝禁區，全年365日申請集會
大家唔好以兩三日政府冷處理就當睇唔到成效，得兩三日當然唔會對政府有太大影響，但問題持續下去一年半載，政府無得唔處理。

Pish

7

6

警犬扮前線示威者
光明正大勾結黑社會
地鐵站內放催淚彈
布袋彈射爆示威者眼球
通街亂拉街坊同路人
公安/武警冒充港警
全民譴責721

5

［緊急］ 我呼籲 全民blackbloc！

4

地做開marketing，寫埋本教科書教你跟住做文宣! 成個月咩進步都冇，重係散修修同溫層自high咁

記撚住啊!有啲仆街聽到義士爆眼係會拍手叫好。我地再賣血賣肉都喚唔醒班仆街架！

憤怒過後要冷靜面對
文宣嘅諗清楚我地係target緊咩人，要點遊說!
前線嘅諗清楚每個行為背後有咩用！淨低嘅交俾我地

【藍絲攻略 - 拆解 18 種建制】- 徐緣

Push

3

推推推

721
811
1. 警方沒有依安全指引直接向示威者頭部水平發射催淚彈/布袋彈/海綿彈等高殺傷力武器
2. 721在有足夠證據下沒有一位施襲者被起訴
3. 警方偽裝成示威者在現代帶領並煽動進行違法行為
4. 濫捕市民
5. 在密閉空間使用催淚彈，毒素不能散去令其他市民有機會吸入體內
6. 警方使用不必要武力
7. 警方執行警權時沒有配戴委任證
8. 警方使用有毒之過期催淚彈
9. 警方包庇黑社會向市民施襲
10. 警方無差別濫捕市民

2

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

推

1

接力推到天光啊！

有冇group加入，我好中意同藍絲傾計

希望全個熱門都係呢件事

好嬲

向風向狗，5毛說不

繼續自推

推多10下

AN EYE FOR AN EYE！！！

此

仇

必

報

！

0

分小隊有用！！

聽日下午 2點有民間記者會，請手足到時幫手播

明天7AM太陽照常升起

全民照常返工

間間茶餐廳部部電視機都照常長開播住TVB

黑警還眼

push

自推
好重要

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

推啊😭

721

由聽日起，要全港接力入機場

仲唔出，等幾時啊